★《CNN》武漢肺炎重症元凶！擁有已滅絕的"尼安德塔人"DNA 死亡速度即增3倍

根據美媒《CNN》報導，世界最早、最具權威性的科學期刊《自然》（Nature）發表最新研究成果，其指出在人類演化史中，尼安德塔人遭到崛起的智人同化進而滅絕，然而其DNA基因序列卻殘留在人類的基因庫中，而該段基因序列極有可能是促發重症的元凶，使得繼承尼安德塔人基因序列的患者在染疫後，病情急轉直下，插管治療機率高出常人3倍。

尼安德塔遺傳學專家小組表示，該段基因序列位於地3號染色體上，已被證實為來自4萬年前滅絕的尼安德塔人，而目前南亞約有50%的民眾、以及歐洲有16%的民眾繼承該段基因。

其實全球確診數統計還真能證實此項研究！截至台灣時間9月30日下午5時，印度確診者就高達622萬，而美國有74萬人確診、法國有56萬人確診、英國有45萬人確診，數字相當可觀。

遺傳學界指出證據表示，尼安德塔人雖在遺傳上居於劣勢，因此遭智人同化，然而其DNA基因序列仍在演化史中漸漸融入現代人的基因庫中，並不算完全滅絕。

連登仔仲成日話CNN 係fake news
頂唔撚班弱智兒登仔

lm

南亞人咁多？

截至台灣時間9月30日下午5時，印度確診者就高達622萬，而美國有74萬人確診、法國有56萬人確診、英國有45萬人確診

等等，美國得74萬人確診？

唔明。。

74萬人確診但死左20幾萬，都幾恐怖

即係有d 人遺傳左呢種劣質dna在體內，一感染就會好嚴重

唔啱聽咪fake news

美國確診7.3m,印度6.3m喎

劣質⋯⋯依個字眼唔太好。

尼安德塔人復仇
會唔會同蝙蝠一樣穴居有關

台狗妓者

咁就真係fake news 啦

CNN：羨慕中國防疫有效 看到中國展現自信

有時真係唔知點俾反應
你同廢老睇人民日報話暴徒搞事有咩分別

大公報轉載一下nature所以又唔係fake news了？ 你有無野呀？